其實大家點解唔諗下喺TVB出面集會？（發夢）

近排發夢見到TVB有好多不實報道

已經好似變到政府嘅其中一個部門咁

淨係會為政府發聲

一間咁嘅私營機構真係好值得我哋去喺出面集會學習

Pish